同耳機有仇既入黎

平均一個月壞一個耳機 每次都壞一邊 接觸不良
好安全咁用 好安全咁擺放 有無人同我有一樣既問題

用左 Powerbeat 3 成年仲未有問題

巴打我都係 一定要用入耳式 仲要配細size膠塞

無一個耳機用到超過半年

屌啱啱耳機壞左得返一邊聲就見到呢個post

我都係今朝先無聲
上網查 睇完試過都係無辦法

入耳細塞都會跣嘅可以點做